中大前線最新政策討論

個人覺得開放公路，用嚟區選「如期進行」只係一個籍口
表面作讓步 實際將個波拎俾自己踢
將主導權拎翻民眾手上

因為政府根本唔會取消 就算殺警都唔會取消
我咁理解有無錯?